屌你文宣咪撚再寫撤回612暴動定性，當上環，天水圍巴絲無度？

要求撤回所有暴動定性呀！！！

屌醒下圖文宣（仲有和你飛圖）

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織